【4月新番】情色漫畫老師（エロマンガ先生）【第 6 話】

情色漫畫老師
エロマンガ先生

高中生兼輕小說作家的 和泉正宗有個家裡蹲的妹妹 和泉紗霧，一年前才成為我妹妹的她，完全不走出房間、每天用力踩踏地板，要我幫她準備食物。擔任正宗輕小說的插畫家的「情色漫畫老師」，是個能夠畫出非常棒的煽情圖的可靠夥伴。但是，正宗突然發現衝擊的事實──情色漫畫老師其實是我的妹妹!?

PV2

──STAFF──
原作：伏見つかさ
原作插畫：かんざきひろ
監督：竹下良平
系列構成：高橋龍也
角色設計：織田広之
總作畫監督 : 岡 勇一、小林真平
色彩設計 : ホカリカナコ
美術監督 : 小川友佳子（KLAS）
攝影監督 : 青嶋俊明
音響監督 : 山口貴之
音樂 : 菊谷知樹
動畫製作：A-1 Pictures

──CAST──
和泉 紗霧：藤田 茜
和泉 正宗：松岡禎丞
山田 妖精：高橋未奈美
千壽 村征：大西沙織
神野 惠：木戸衣吹
高砂 智恵：石川由依
獅童 國光：島﨑信長
神樂坂 菖蒲：小松未可子

──OP──

Claris ヒトリゴト
RELEASE: 2017年4月26日
ITUNES:

──ED──

TrySail 『adrenaline!!!』
RELEASE: 2017年5月24日

──回帶──

Sagiri ❤️

gcf9

lm

咁快開post

No. 1

快啲開Post好
唔會好似上次咁無人開post

一陣樓豬又失蹤 又要等人開架啦

推下先

唔記得睇tim........

老婆表白啦

紗霧

好cute

越睇越似公主踢條女

大西

妖精真係好正

做老婆

諗唔到有咩缺點

唯一缺點就係比我食左隻豬

公厠候補

使唔使買個鬧鐘提你準時食藥？

FBI

SAGIRI

睇到呢度都忍唔住CAP左圖
個樣搞笑得黎又可愛

我發覺哩套野d聲優幾乎錯撚晒

銀髮妹妹應該搵愛衣配

點解咁講？

係天使

講講下有d 似加百列

我都覺得依下好似

太可愛喇

講解下好

妖精世界第一

Sagiri唔好賣身養垃圾啊

越黎越痴線 代入感低左

FF 下咪算

Megumi

屌到佢反肚

A-1屌你咩無端端靜畫, 簡單場景都要ppt

又係你呀

認真咪比男主睇哂囉？

男主睇唔到（係妹面前唔敢睇）

有好女仔就有我

比我就打死都睇左
反正個妹最多呷下醋 打我兩野

男主角最鍾意紗霧，好怕紗霧會討厭佢。點會做得出呢啲野 至少主動一定唔會

Fashion bitch

惠係弟控?

好快變真bitch

G

agger

おちんちん

真係 G 嚟

睇佢着衫就知臭雞

善良既好女仔黎

真

唔好抹黑

經典

大西
應該係炮灰

暫時覺得全部都係炮灰

上次條仆街被迫改end因為唔容許實妹結合end
呢次特登偽妹+死雙親黎做開場，咁其他人邊度有勝率

以作者嘅性格同前作黎睇
呀妹一定係大贏家

村征其實好無用下
凡骨黎，不過因為咁先鐘意依個角色

想睇佢唔着衫多啲

仲未有呢條臭雞H漫

好掛住啲低質post

其實俺妹 伏見都盡量係之後個幾篇短篇寫京介同桐乃仲係好親密 發展屬於佢地兩人既"兄妹關係"

就係因為咁，所以黑貓做咗炮灰
我老婆做撚咗炮灰呀

Emt ？

桐乃黨表示好滿意